★稻香集團全線分店今起重開

香港新冠肺炎疫情反覆，消息指今日再新增60宗確診個案，較昨日反彈。港府本周初再延長限聚令等社區防疫安排，曾因而推遲恢復營業的稻香集團 （00573） ，全線分店今日起重開

2人邊爐?

開啦
仲想關到幾時

跳緊乜撚野呀

開心舞